讀緊書/返緊工嘅巴絲打 一個月洗費大概幾多?

讀緊書返緊pt 一個月大概有三千至四千蚊
返工返學車錢加每日飯錢 再加埋有時同fd gathering啊買下嘢咁 每個月洗費大概三千
想知自己算唔算大洗 你地一個月大概洗費幾多

轉左新工後 人工暫時13k
停車場：1700
油錢：800-1600
搭車：500左右
飯：1-3千
卡數：2-3千

車錢: 0 單車代步
食飯: 0 食二手飯
交際; 0 無朋友
total : 0

啱啱畢業
人工17k
買煙885
食飯500
坐車約1.5k
家用5k
有時買下hottoys 1-3k

飯錢:1500
交通:400
拍拖:2000~3000
雜費:200

唔計家用就
飯錢800
搭車700
放假約fd 500

13k
家用5k
飲食2k
交通600-800
雜費500-1000
拍拖1-2k

43K
家用5k
飲食3k
交通1000
雜費1000
拍拖 30K

FG 14.5k
交租4k
飯錢2.5k
消費+娛樂 2k

萬五蚊

每個月冇萬8

家用5k
食飯+睇戲 5k
藥費4k
垃雜野3k

你地飯錢一個月都唔過一千蚊係食空氣？
大家樂3 餐一個月都三千

500 蚊可以洗咩野

翻酒店，公司翻工平時有飯食。
放假食下老麥茶記或者自己煮。

咁真係儲到好多
我大洗又食野都5 6 千
搵三萬先儲到一萬

中五
20k
家用5k
交通1.5k
食/gathering 2-4k
進修20k per year
自問大洗

讀緊中五有20k
父幹

如果唔洗俾家用 我每個月儲10k

自己努力

Grad左n年 ching

讀書番pt
食~$1200 (早餐+lunch)
搭車 ~$400

供樓 $15000
管理費 $1700
家用 $5000
屋企上網/收費電視 $350
交通費 $1000
電話費 $300
伙食費(出街食+買餸) $8000-10000

唔記得講
高級文憑畢業
返左工10年

有排完全冇番工，淨係番學

一星期先上1，2次堂，番學果日先出街，
順便係果日買埋果個星期既食物同嘢飲
我諗果時一個月洗左都唔知有冇500

雜費200
觀影費500-900
買game費1000-2000